衛詩雅咁撚正都無人講？

雞黎

走啦

全世界都知

一定好撚好屌